沙田要人，遍地開花

出嚟呀，
唔理勇武定和理非都要出現係現場

和理非+唔支持勇武: 你大可以遊行完散水
和理非+支持勇武: 你淨係企喺度已經幫到手
勇武:出你老母

出

push

推